臨去之前先話唔去

本身同個frd下個禮拜去旅行
屌佢宜家同我講唔去
宜家即係唔駛去
白白冇咗機票錢 同埋佢好撚不負責任
食屎啦
純粹嬲得滯上黎發洩下

自己去

廉航先可以

唔想自己去

冇撚用

邊度

佢有冇賠返啲錢

真係好廢

垃圾朋友
女人定男人來架?

未當比次機會自己試下一個去 你大個架啦 勇敢D嘗試下

唔係二人同行或者團體飛都可以

韓國

送俾我去

叫咗幾次 之前話冇錢
宜家未應機 但我點都會要佢還錢

你幫個fd 比埋機票錢？

係度搵人同你去

女人 冇frd做呀屌 以後唔搵佢

其實我本身有諗過 之前都成日想自己去 但最大問題係我夜晚應該會唔敢訓

我係二人同行

你sure？咁聽落好唔合理喎

係 我book所以俾住先

韓國都去就抵撚死啦死狗公
叫個女人去以為有得扑

你又係男定女

唔好淨係發泄啦
呢種frd一定要畀啲懲罰佢先得
問返佢攞返曬所有畀咗出去收唔返嘅錢啦